（靈異撚）有無人成日都會喺夜晚聽到聲

有時自己喺間房會聽到兒衣鵝鵝，好似一大班友喺到講野咁，行近個窗望下係咪出面有人又會無啦啦聽唔到 究竟係我飲大左定點呢

下世小心啲

你可以係房到傾埋一份